判梁天琦有罪是否代表陪審員制度唔好？

法治公平vs本土人物

應該點取捨？

你死返去大陸最好

五毛中國出世識閪陪審團制度咩

樓主五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

暫時得你敢答

唔用jury等個官判我估佢條煽動罪入硬。

有無人有save低咩咩妹既相？

唔好自行幻想先

點呀？本土派唔比人有獨立思考？

班友吹到天琦要領好市民獎咁，但選出黎既陪審員又判到佢暴動罪，即係點

我係你同事黎

我一向無做時事打手 係做產品宣傳

咁點解佢地話法治已死？

Btw求情理由真係寫得幾好

傳銷？我都係喎

No，公司寄件product黎，用完上網寫心得同用後感

係咪我上得少cc台 咩咩妹唔係G嚟咩 做咩喺度開po

一個咁值得思考既topic最劣質都算係你呢個留言

你個本土世界雞唔準有時事唔準有政治？

雞唔開得po咩

支持咩咩雞

話哂本地雞
都算係本土派

你條傻閪賤種五毛識閪法治咩
賣老母比堆支那賤種屌你就識

陪審團做嘅決定我可以尊重 但唔等於佢做嘅決定係岩
宜家嘅判案明顯雙重標準你班五毛狗睇閪到咩

陪審團做完決定 我可以唔同意依啲咪叫言論自由 似你個賤種支那國咩弱智仔

五毛咪覆

唔係

如果區院應該全部罪入哂

點樣決定岩唔岩？ 個決定權係我到 我鍾意覺得佢個決定係唔岩咪唔岩lo
我宜家係到屌陪審團決定唔岩又唔會影響個決定

法治而死唔係因為陪審團判佢有罪呀
係法治比政府用黎打壓異見嘅手段呀傻閪支那賤種

想g大陸有矛陪審員:0?

即係你覺得唔岩就唔岩，權係你度

民粹釋法>陪審團決定

我覺得唔岩有咩問題 我又唔係判果個
一件事每人都有唔同睇法
陪審團得出個結果只係適用於法律上
我覺得唔岩會影響到個結果？
乜柒都唔識就唔好係到發表謬論啦
陪審團唔係至高無上到全世界要認同佢做嘅決定 而係我尊重因依個決定得出嘅結果
但我仍然可以屌柒佢判得唔岩就係咁簡單

成日講埋啲謬誤 咩個權係我到 覺得唔岩咪屌撚柒佢lo 洗擇日呀

簡單講即係你睇唔順眼就唔岩

天佑天琦
香港英雄 願你平安

支那除咗識整死做野啱既人之外仲識咩？
梁天琦係去爭取我地香港人既民主 自由
點解好人永遠冇好結果

接受結果唔等於認同結果

我同你講 將來香港獨立之後成個法庭包括法官同埋陪審團都要困入集中營, 一個唔為民族服務嘅司法體制, 係完全垃圾
將來香港獨立之後, 必需要民族為先, 係香港民族面前,法治民主自由都唔重要

都話你啲傻閪只係識講埋啲謬論啦
我覺得陪審團做得唔岩
洗唔洗你啲傻閪批準呀
陪審團做嘅決定我係咪一定要覺得岩要認同呀
冇腦就躝番入你老母個閪到揾啦

法你老母個臭閪咩
宜家只係一個公共嘅討論空間下話佢地做得唔岩
連表達自己意見都唔撚比
番去你個賤種支那國啦

我唔係好明，點解判罪係由陪審團判而唔係由法官判？判審團係由市民組成，雖然話要有一定教育程度但始終唔係法律專業，好難無偏頗

純問問題，不喜物插

法治已死，同有無陪審員制度無關

香港前後得兩次「暴動」
一次係67果次，另一次就魚革
問題係由破壞性，時間性
魚革都遠遠追唔上67
用暴動罪黎charge真係合理？

另外，當有人比呢班人做更大既惡行
例如警察打爆人個頭，出tear gas， 準備開槍殺平民
咁呢班人又點計數？

企係安全地方去批評人真係好客觀呀

佢話岩定唔岩 只係法律得出黎嘅結果
我話唔岩但有冇影響到法律得出黎嘅結果呀？？
咩唔係我話唔岩就唔岩 係我角度佢地就係做錯決定 完全係冇問題
陪審團唔係世界唯一指標 佢做嘅決定只係因為當時法律而做成結果
冇人話過唔可以質疑陪審團嘅結果

乜柒都唔識就唔好on99咁出黎獻世啦
你班五毛永世都只係識講啲似是而非嘅說話誤導人
一深入講你地就柒啦

淨係梁遊非法集結罪成
呢到完全說明法治已死啦

陪審團有佢地睇法,其他人都可以有其他睇法,如果無影響陪審團,發表個人意見有咩問題?
自己去港人港地睇下班藍絲點屌陪審團放生"暴徒"先啦

咁人就有私心嫁啦,一個判決總會有人高興有人愁,唔同判你老母坐監你都話法官好波咩
重點係就算唔滿意個結果都會尊重,

我又真係見唔到親梁天琦嗰邊有針對陪審員,主要都係屌律政司
屌陪審員應該藍絲多

唔緊要，反正天琦判左罪成

有陪審員都唔岩

你樓上個本土手足話插陪審員唔駛擇日呀

人地話同有冇陪審團冇關呀
唔係有陪審團都唔岩呀
用下你個閪腦講野啦
五毛打啲九唔搭八野就賺到咩

代表香港有政治迫害，差過第三世界國家

就算警察亂捉人都有陪審員把關，個制度有咩問題？

法治而死唔係因為陪審團判佢有罪呀
係法治比政府用黎打壓異見嘅手段呀傻閪支那賤種

叫你老母生番隻眼比你啦柒頭皮
睇啲唔睇啲 講謬誤就係你啲五毛最撚另做嘅野

法治已死咪就係律政司亂咁入罪
就算陪審團把關都要睇佢地咩質素
民建聯啲傻閪都做到議員 陪審團唔一定keeo都高質

即係掟磚打警察唔駛拉

9個仲要3/6 ，仲有上訴機制，你仲想點

睇清楚我講咩
我話法治係已死
但同陪審員制度無關

係啦 駁唔撚到 見底咪答依啲野lo
最閪叻架啦你班賤種五毛

仲咩想點 唔撚夠好就係唔夠
法治宜家係輪為左政府打壓異見嘅工具
當法治可以比人利用黎玩 法治已死有咩問題
讀多兩年書先出黎同人駁啦

今次陪審團已經放走左幾個

個幾單如果交比官判多數都入硬

仲想點？

黑警打人就搞幾年 之前果啲就幾個月幾個星期就排期審
屌撚柒閪你班死五毛 政府雙重標準最撚叻呀
你地班賤種快撚啲冚家剷啦

咁用咩方法審？搵你一個話事？

戇居 平時唔比飯你食 宜家有屎食仲想點

咁警察掟返磚
之前UR警黑合作
搵邊個拉?

最叻就係又想拉番去一人獨裁果個方向

法治宜家係輪為左政府打壓異見嘅工具

依句野關係咪我審咩事呀
係咪唔撚識字呀 你老母做雞養大你又唔好好讀書
生舊石頭都好過生你

朱經緯單案快慢同梁天琦今日有咩關係？

你唔牀拖去話胡仙唔起訴

咁你答到應該點審未

比人逼埋牆角啦

單案案情決定去咩法院架喎

所以咪法治比政府用黎玩嘅工具
咪法治已死lo 用下你個閪腦啦

從來冇講過係要我判
但陪審團決定我覺得唔岩咪話佢唔岩lo
唔好拉到老連咁遠
又講啲謬論搏人混亂亂咁答
死五毛常用技巧

咁應該點審先岩你口味

點解一邊打人無事, 另一邊只係為左自衛自保就要拉?

咁樣已經唔公平唔公正既情況下
仲有法治?

朱經違有無罪會點影響到梁天琦單案？

唔係由我判就唔屌得
場波唔係我踢唔屌得球員
場馬唔係我騎唔屌得個練馬師
但我唔係你老豆都一樣要屌撚柒你老母啦

無話一定要你審

但仲有咩方式更好？

講波講馬既人係up得應該點踢點騎，唔好棟稻草人

肯答問題未

兩邊都係打人
一個charge 咁重, 另一個charge 咁輕?

兩邊都係打人, 點解會有咁異樣既結果?

執法不公已經唔係連登第一次講
再早之前李克強訪問HKU, 有班黑衣人禁固人
再13年人力去天水圍同689示威時比班黑幫打但班警察視若無倒
只要警察唔拉人, 咁法庭都審唔到
呢點你點解釋?

傻閪 普通睇波睇馬屌完奉旨要up點踢點騎？
有冇方法做得更好 同我可唔可以屌柒個結果係冇關
唔撚好繼續講謬論

將檢控權由DOJ 手上移走

你咪上eleg睇下暴動罪係點，睇下朱經緯入唔入到囉

哦，即係你入黎嗌slogan「法治已死」喳話 早講，諗住同有腦既人傾

咁由誰提出？

你7警早就夠料入酷刑啦
結果點?

前刑事檢控專員江樂士接受有線新聞訪問，指律政司覆核重奪公民廣場案的刑期是別無他選，對律政司司長袁國強在此案中作最後決定不感意外，又認為長遠而言，律政司司長應交出檢控權，由獨立的刑事檢控專員全權負責，以釋公眾疑慮。

學人話同有腦人講
你連最基本嘅邏輯都冇學咩人討論呀

有冇方法做得更好 同我可唔可以屌柒個結果有咩關係呀

答啦傻閪 番你老母個臭雞閪揾下個腦諗下野先啦

呢度討論區

你唔入黎討論，入係講自己feel，乜野論證都無，點改善建議都無

Feel呢架野，返去寫日記話比班主任聽啦

7警我都覺得判得輕手，但無點留意酷刑罪條文，一陣睇

律政司都應該係「獨立」

若果要懷疑「獨立檢控專員」都係可以懷疑

吓 討論區講自己意見要得你批準 你邊撚個呀
我已經解釋咗點解法治已死 咁講唔到點解改善係咪唔屌得呀 你班主任有冇教你邏輯思維呀

繼續嗌slogan

繼續唔知點改善就唔比屌
你老細同你講份job做得唔好記得叫佢教埋你先好做呀
唔係就打死都唔做